今場阿妓冇說服力

成場只係得球遠射，要不是聖基亞犯錯
球証角度唔好又送個12碼比你
曼聯又中眉中柱唔講，對面個Leno真係上晒身
總結：曼聯冇運

係 唔係落咁大雨我地洗輸?

啱啊 曼聯留力嘛

呢d先係足球

神_：馬撚妓

成場黑撚到咁都無運

射門一樣得三次中龍，結果2-0，邊忽無說服力

阿狗留哂力啲體能都唔撚同 勝之不武

認同
射個12碼又無角度又無力度

系

補得五分鐘點夠時間追

補多90分鐘全場比你好冇

Until we score

真 應該重賽

落雨又大風，唔計

補時5分鐘係人都入
曼係狗要補多d

波既野就係咁
有輸有贏
曼贏PSG其實都無說服力
唔係邊隊打得好就一定贏
入唔到波打得幾好都無用

補五分鐘係人都入啦

阿狗今場踢個d唔叫做足球

你個名應該轉啦 曼聯抵撚死

怎樣才算贏曼聯？

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9...

49000.

樓主好柒

魔性澎湃

唔係大風我駛輸？